新鮮we7雞招人買股實錄

事緣上個月尾有隻we7雞add左我(add埋右), 咁我作為連登仔當然要撚下佢
點知呢隻雞唔係叫我買點數卡，而係股票
！

佢total比左3個number我

784呢隻就咁既對話

我自己都幾奇怪，我無同佢講有無入市，而佢又話入唔到就唔好入，而呢隻野當日確實係升左唔少
可以睇返28號3點後既data

另一隻就係8416
無cap圖，但係28號又係升左唔少

心諗，哇屌咁撚勁？
到左今日佢又黎料
8021

點知今次呢隻一個下晝跌撚左3成，今次佢就好緊張問我有無成交，又叫我影倉比佢睇

咁我當然係鳩up喇

去到呢到，仲有咩玩？

屌 學之前有個爸打咁
sd 訊息比自己話咩價成功買入
超撚真

其實佢哋想點？我之前都遇過，但無理到佢

短信比自己🤪

屌但係ps唔夠勁，整唔到張圖比佢

Ching 我都有隻we7雞

應該真係有金主係後面，用美女計叫d水魚買佢地放出黎d股票，如果唔係應該唔會講到咁time critical, 跟住d we7雞就send條水魚個倉做證分錢

分分鐘係個男人同聽你哋講嘢。

爽唷

屌ff都唔得

唔該

大部份都係創版股，d大陸佬渣倉話咁易